我希望 524 香港獨立 香港人建國 成為主要聲音

唔想再多講了 呢個係我地既最終意願

民族自強 香港獨立

香港獨立 唯一出路

光復香港 時代革命

香港人！建國！

仲迷戀五大訴求？我地講緊香港建國喇！

國安法就係針對香港獨立既意識形態建立 再冇其他原因

如果你都想聽到全世界一齊叫獨立 唔該幫手推爆個po

或者今次就係考驗香港人 唔知呢次之後仲有冇得叫

口號就係建立意識形態 冇其他作用

如果你都想聽到全世界一齊叫獨立 唔該一齊幫手推爆個po

push

推

多謝手足

手足

多謝你 香港獨立

民族自強 香港獨立

香港人建國！！！

民族自強 香港獨立
香港人建國！！！

聲音要成為主流

香港獨立
唯一出路

香港人 我地得架

如果意識形態建立唔同 遊行都已經冇左意義

如果意識形態建立唔到 遊行都已經冇左意義

想就要叫出黎

不要說香港人報仇
要說香港人建國

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

不要說五大訴求缺一不可！

要說香港獨立 唯一出路！

民族自強 香港獨立！

香港急需一支有共識嘅國旗

入去討論下用咩國旗

正確思路

個個驚晒唔敢推po

人哋叫你嗌你話決心你都好唔relevant喎

洗版網絡trend可唔可行？

#香港獨立
#香港獨立唯一出路
#HKIndependence
#SupportHKIndependence
#Fight4Freedom

香港獨立
台灣正名獨立
滿洲獨立
南蒙古自行獨立或與北蒙古組成聯邦
圖博獨立
東突厥獨立